好多球員一轉會就變廢，難怪美斯唔敢挑戰

我自己睇祖記，莫拉達，希古恩，普巴等都係咁

車路士果班。。。。舒夫，基斯基，托里斯。。。

全撚

C朗

全能

美斯應該去費格遜嘅曼聯,皇馬,祖雲達斯挑戰自己

我都覺
反正佢由1-0撚牙朗撚到5-0
作為世界第五就應該知足啦
仲特登出去獻世咩
屌你giggs totti maldini 成班溫室小花正辣殺

西甲 8:2
班朗迷都唔認敗走

我美斯神carry巴塞阿根廷呢啲港甲水平隊伍隊友都唔夠證明

班朗迷睇唔到架啦

朗迷:是挑戰 是挑戰

6:2先啱
不過無所謂啦反正聯賽冠軍都唔計

不嬲球皇計計歐聯冠軍
聯賽冠軍咁